有冇巴絲入黎同我講兩句日文?

I ra ssha i ma se~

des ne~

senpai des?

係！

バカ

21314

nei up ma gau des ga?

on9

機磨之

nani??!

naruto!

saske!

ローマ字を使用しないでください

私の肌はシンプルで完璧です
肉が私を爆発させた。
オランダの大統領の比率はガタガタしていますか？
板町座
あなたの甥私は和馬拳

chi ne sin

ヂゥネィノゥモゥオンガゥガゥ

Dllm on99

so des ne~

私の肌はシンプルで完です
肉が私を爆発させた。
オランダの大統領の比率はガタガタしていますか？
板町座
あなたの甥私は和馬拳

我的肌肉簡直係完美?

こんにちは 馬鹿

痛い！

絲依媽些！

O Mae Wa

気持ち~~~~~~~~~
痛い

8+26

熱菇

打咩

Shi ne

拿腥根

顔射中出ぉとな配信

こんなゴミようなpostです

你係nei
老係lou
你變lei都話啊
nou係乜鳩

Sor，唔記得咗老嘅讀音

咁老發音嘅片假應該點打

馬鹿やる

ta juu ka ge bun shin no ju tsu!!

私はバスで学校へ行きます。

ロゥ？

日本語でok?

Mou

Nani the fuck?

係喎屌

明日は金曜日だから、ちょっと楽しい。

sa wa de cup, I am IK staff. yo ro shi ku.

丫媽爹

莎啦唉唷

紅豆膩？

能大唷

ai i shi de lu yo~

Aishiteruyo
愛してるよ